
                      esta pelicula es genial si ya en su tiempo lo fue y lo ha seguido siendo,ha bastado con volver a sakarla al cine pero esta con su maravilloso 3D. es la lexe , mi pelicula favorita es y lo seguira siendo.
        
            